金宵大廈 (異慎泣)

應該係最後一個post了

張曦雯都幾正

垃圾tvb

屌你老母

係唔係今晚大結局呀？

dllm下套又陪著你走

第二幅阿必隻手臂

bro i got a bad new for...

又翻炒 屌佢老母 比戴祖唱下啦
咁有觀眾緣

星期日

唉，得返兩集咋

應該會爆多一個晚

下套又係kayee?

林哥仔好enjoy

嘉慶個仔

巧doris

妖狐？

一黎就咁激

split

十七重人格分裂
最後係猛獸

多重人格

講呢d細個

i want to play a game

思裂

夢遊

林哥仔黎？

林若思

似係狐仙上身

The beast is coming

老毒撚的故事

猛獸人格引發身體異變獸化

林哥仔覺醒

播番KELLY, 播乜鬼野前遊

林哥仔原來係鳴人

守鶴咩屌

死毒能多數有精神病，成日FF

屌

好黑wo

自己一個係幢大廈訓都幾驚

怪物

林哥仔係狐仙呀

有冇咁勁

唔想睇

講呢d係異能人

夜晚要痾夜尿點算？

九尾

鎖上加鎖

完左

原來佢係九尾

原來之前震係講呢d發癲

鳴門黎

狼人

點解唔同狐仙做朋友，之後用埋佢力量？

點去屙夜尿

推呢個post?

終極痴漢盧根

毒撚寫小說

T你老母vb 叫光復香港又大大聲
返到屋企又偷偷地開返個cctvb嚟睇
你地對唔對得住出面畀人拉啲手足

原來星日先大
唔怪得係上

COCO以前間房

cwa每次講我叫alex嗰句
好好聽好正

林哥仔晚晚偷窺alex

2個post？？？

好似咸濕伯父

林哥仔好長情

劉江對住cwa搭晒糖個樣

推呢個

好過話NBA傷害民族感情但又去偷睇果D先

講呢d係時候拎視帝

好毒

我無鳩叫喎

毒撚的故事

算唔算係主角

ｏｎ９
拿左好多年啦

鍾意一個人五十年係咪精神病既一種

Yes!

格利特

你部iPhone都係富士康組裝，掉鳩咗去先

七十年老處男的故事

邊套?

林老師將狼人的屍毒化成毒撚的毒

其實係佢夢遊個陣變左靚寶？
但靚寶成日幫coco同阿蕭喎

唔好呀 老師

唔好上腦

頭先張海報有無bug?

coco成日姣林哥仔

破左都唔定

䎵與為伍

唔會啦
林老師同靚寶同過場

Los angleas

任何事情，不論好壞，去到極端都係精神病

打j打到精神病

講呢d係寒山潛龍仲屈

想睇林老師sad ending

無新兵黎貼金剛棒了

cwa開緊live

Simone

果陣CWA已經好屈

人地本身係咁架

當初去救c wa就應該爆九尾啦

比人大兩句就放佢走

舊人 封左

邊套呀on9

班人唔敢搞愛回家架

琴晚膠罐做咗野

雞黎

例如有個人好鍾意食蕉
食蕉無問題

但如果每日都要食二百隻蕉

咁就有問題, 就係精神病

個例子好好請比like

發覺一路貼推上左，收視仲多左

咪係

好似呢2晚都少咗
唉 都就嚟大結局啦
俾我哋睇埋咪算囉

保險細路依家做咗tvb御用男童星

好似依加啲淫底偽abc

可能佢爆左係控制唔到自己

今晚睇can live算
又唔洗推post比連衛兵屌

港共

洛杉機果張poster我都見過Los angleas
但之後又見過Los Angeles
唔知係咪見到錯之後果幾場戲換返 (拍既時候唔係順序)

連衛兵?

九尾要瞓左先用到，而且不受控，睇少啲火影啦on9

未學仙人mode，控制唔到

咪係囉

邊度？ 迫逼？

林哥仔咁的身世，coco 同佢一齊夜晚咪一樣俾佢抓死

有冇人覺得佢都幾靚仔

你地真係唔知咩

可能ban左d

邊有拎過

比d批判性思考 佢開live會唔會影曬成套呀

本身佢整個錯嘅係為咗鴉烏個單元
之後應該要整返個啱㗎喎

可能個結局係，coco感謝林老師同佢打場友誼波，點知就咁被殺

ig 但完了好似

點解仲有咁多人睇tvb

有關係? 我冇留意到

有點會咁大怨念
擺明係山聰食左佢冇食先嬲足五十年

懷念愉景

有d真係會，但佢真係完咗live

咁塞車 邊度嚟

呢套好睇

唔驚掉落街？

隻貓真係正

點解要呢個姿勢

靚寶好好戲

靚寶真係識做戲咁

好睇自然多人睇

隻貓貓好乖

比隻貓掉落街

green screen

林哥仔應該老屈旭輝
多重人格，因愛成恨

廢post

跳落去陪佢囉

呢段明明好感人但係依家。。。。

靚寶好撚得意

其實關靚寶咩事

真心幾好戲呢幕

幻術

波若波羅密

山蔥啲戲

靚寶識寫輪眼

好野咪多人睇

tbb 近年水準唔差

靚寶係因果律操控者

靚寶個樣似係話「你能得利」

返左去
可以屌coco

有九尾自然有六道仙人

直情好睇過marvel

喊撚左

今集好唔TVB

睇佢喊都無傷心feel

Netflix 都已經唔再續睇

旭輝究竟想點

好靚仔

依家係阿簫定旭輝

其實旭暉都係仆街

60s

咁又誇咗d

不過tvb廣東話劇應該支持

好認同

#189 條傻柒你黃左架啦
全世界block左你 過主啦笨柒

成日食人d錢

有其他方法睇

幾次都拖埋coco落水

克警係咁上吓

其實係得幾套姐

拍到好似阿簫回到過去咁

睇TBB都唔夠，仲玩埋逼迫。

無藥可救

貪心

會唔會改變歷史？

毒撚真恐怖

我都覺

搏唔緊要，做咩要拖埋條女落水

但果度個時空應該係鴉烏發生之前？咁錯咪岩囉

林哥仔個樣恐到

直頭係
蕭訓就係回過去

盞燈仲唔跌

結果coco都冇返黎拎

毒撚真係恐怖

林老師講得岩，真係旭輝害人

林哥仔賣佢地

次次返到60s coco就要比人打

警黑合作

係bor，個探長係賊黎。

黑警

好慘

旭耀都幾on9

有得download自然玩嫁啦 同你要救咩

發錢寒

認錯

落地開花

差佬偷錢？？

dllm我地睇cctv

仆街 死一個我嗌一次

coco走啦

真係有啲估唔到

旭輝真係唔係路
咁都落搭

黑警咩年代都係仆街

叫乜春
女人咩

驗...

好驚呀

驗尿？

覺醒林哥仔

先一槍啡低大佬咪得

變身未

爆九尾?

雖然林哥仔會變身
coco飛佐旭輝啦

又害咗林哥仔

跟住林哥仔 beast mode 啟動

篤灰啦屌

會唔會有埋螺旋丸睇下

拉

旭輝仆街到 coco傻既

原來旭輝先係仆街

仲唔變身

開啟仙人mode

sure咁啱又係夜晚，啱晒條件放九喇嘛岀黎

林哥仔點殺佢老豆？miss左

林老師變身未..

coco值得更好

其實篤唔篤都死，即刻定一陣姐
一定係變身架啦

林老師係咪要即刻訓覺變身

要訓教先可以變身㗎 屌

貓妖上身

痴住 mk 仔都係無好下場，毒撚咁穩陣就睇唔上眼

到關鍵時刻應該都得，我估

就係無變佢兩個先會死嘛

林哥仔先係真好人，第二男主角永遠咁慘

張彥博咁靚仔都做毒L好冇說服力

林老師係人格分裂定係狐仙？？

暈左咪當係

一度咁嘅門
用槍射入去咪殺到人

咁就走on99

咁順灘？

有㝫都唔裝下

Check都唔check下？

吓射爆咗道門睇都唔睇下？

毒撚都幾慘

係咪春光乍洩盞燈

走出黎做乜鳩?起碼過咗今晚先啦

點解打爆左鎖反而唔撞多幾野

點解走既

一把咁既門鎖要開咁多槍先爛, 仲要爛得咁鬼靚

林哥仔好慘

點解唔3個一齊入房

旭輝啲語氣真係好仆街

大佬醒既就番轉頭

黨鐵收車

佢仲有幾把鎖係上面wo

點解走出黎,唔驚返轉頭?

貪錢西

都係錢

仲返去拎錢

全香港警察都不放過你

黑警無論喺邊個年代都係on99

呢一刻好似 rdr2 臨尾 arthur 揀錢定朋友嘅時候

On9

旭輝正仆街

貪得無厭

唔怪得林哥仔咁憎佢

旭耀好撚煩

佢做旭輝好過做阿簫

林哥仔

唔走佬黑白２道搵佢

唔怪得今世咁鳩HEA

十點有無人叫呀

後面有其他鎖

冇辦法走路都要諗定後路

去死啦旭輝

打穿幾個洞都唔望下入面。。。

旭輝正仆街！

變咗身

九尾化林哥仔

覺醒嘅林哥仔？

林哥仔已經癲左

旭輝貪錢到

狼人林哥仔

旭輝真係抵死既

林哥仔講得岩係旭輝害死Coco

林哥仔殺哂咁多人

就咁死左

喺碼頭都死得?

九尾版林老師勁撚到

coco點死 睇唔明？

Alex

九尾勁到

岩岩miss左 點死

不管明天 到明天會雙餸

ｃｗａ

仆街仔...旭輝同阿蕭差咁撚遠

啲喊戲真係好尷尬

睇你地講

好似吸血鬼日記咁

屌唔撚掂山聰真係好出戲

我都睇唔明？

山聰啲戲好屎

應該係林哥仔開槍

好似得旭輝跌落海死左？？

仆街林哥仔

林哥仔爪殺？

太浮誇

星日做d乜咁

雙重人格
coco瓜左，女女女埋都得

李詩韻做得好好

原來靚寶識得用月讀

林哥仔攞晒啲錢?

比多次機會佢簡 人定錢

點解？

兩個都好能好戲

ｍｉｘ左好多野

林哥仔變左狼人 殺哂全部人

雄哥開

一齊跳海殉情？

屎忽都露埋？

我喊撚到仆街

Coco似俾人推落海既

殺親人覺醒
首變暴走

林哥仔其實係咪控制唔到九尾

林哥仔發難 放冷槍

有無人都喊撚到仆街

旭暉拎錢個到好似 rdr2 情節

我都睇到

山聰D戲

今日已經咁 大結局做乜

所以先咁有錢

吖 吓 吓 吓 吓 吓

仲有一集應該救得返Alex

Coco死左，再夢唔到Alex

冇錢點過人世呀

返去改變歷史

化左灰姐唔代表死左

終於知自己係大仆街

今日感覺推慢左

有冇睇過不能說的秘密

山聰真係好屎戲

咁其實alex即係咩人

阿蕭已經當左自己係上一世

視帝聰

扭轉過去

人死 夢醒

係coco既夢

即係最尾比人追到，林老師開九尾模式teamkill啦....

其實旭輝去唔去拎袋錢，佢地都好大機會俾雄哥殺到

阿蕭昆9毒L?

莊周夢蝶隻蝶

見到山聰啲戲點喊得出

咁似大結局既

林哥仔最慘，背負所有野

旭輝渣男

當一個人擁有左前世記憶
佢仲算唔算係佢？

復4

連coco都傷埋？

山聰啲戲

我硬係覺得係九尾失控殺左COCO

再打機

一陣有新Alex

識飲喎

飲ａｓａｈｉ

Cwa 講呢啲 carry
山聰演技

賤男
渣男

頭先COCO話唔怪阿蕭定唔怪毒L?

識變身都慘？

記憶姐
但旭輝同阿蕭性格差好遠

陳山聰啲戲麻麻地喎

我估係啦....
醒返咪又拉住coco

控制唔到自己 殺埋coco

山蔥啲戲over左

可能下一集搵返架飛機

ｃｏｃｏ撞佢

jm9

回到過去了

似 又叫佢唔好怪自己

膠咗啲...

個阿婆唔會係coco掛

阿婆

呀婆做咩

同一個碼頭

呀婆係final boss

屌 咁樣回到過去？

個阿婆咩料

山聰一對空氣做戲就唔掂

似乎coco

所以之前咪話當年要早d開九尾mode，鎖住嗰陣咪唔會team kill

想點

山聰：嗚啊啊啊啊啊

阿婆有古惑

個阿婆好仆街喎

羅蘭？

宜家唔係咩

唔係大結局咩今集?

陳山聰又被老謀？

又jm9

又跌落水

林哥仔最仆街
間接殺死完人，仲要妒忌心重
老屈人地錯哂

阿婆係coco

鮑姐？

邊個撞佢

星期日大結局

金丁個紙皮呀婆?
wtf

今集仲係《上》

阿興

笑撚左 好似睇笑片咁 啊婆亂入

變左阿婆

後日

發生咩事..............

講d唔講d咁囉

對住cwa都唔掂啦

但死之前既alex應該係真人
死咗先係夢既形式出現姐

alex同阿蕭一樣，係下一世

唔知點解山聰喊極都好似好假咁

咪係
當無開店嘛

似係雄哥殺到埋嚟，失控誤傷埋coco

一跌落海 9成返到過去 唔中咩都得

coco唔通冇死

阿婆咁仆街嘅

頭先返轉頭拎錢個黑社會大佬仲呼吸梗
個肚郁得好明顯以為會醒tim

靚寶其實係多啦a夢

似係鮑姐

林老師當時有武器咩

鳩估你的名字結局

唔係雄哥咩

係佢又點會有下一世alex

改變命運

九尾應該冇得自己揀

之前金丁撞到嗰個紙皮阿婆？

佢唔變九尾，佢同coco都會碼頭死左

咁點轉生.....

人死夢醒 現代呀宵死 舊時旭輝醒

星期日，10.1大家去裝修，暫停一日。

林鄭?

look like this

穢土轉生

呢幕佢做得好好但陳山葱好令人出戲

嘥咗個劇本

瞬移加金鋼爪

雄哥之後又點？比狼人殺埋？

wtf係jm9

勁呀咁都做你留意到

咁又唔好同舊屎比

你一開頭拎個大佬黎，點跟

同感見到佢啲喊戲我投入唔到
明明劇情應該好感動 佢喊到我出左戲

Yes 間書店叫Twilight

應該係錯手傷埋coco 無計未控制到九尾

磨擦力咁強

人死夢醒

大蛇丸，玩弄死人無好下場

阿渠頭最尾個集有一幕鳩喊順眼好多

仆街

佢橙紅時代叫好左

設定上我諗九尾mode, 你有機關槍都唔夠佢打(但會比幾把鎖鎖住)

有d之前貼金剛棒比我block咗嘅都有份討論劇情

咩男主carry 到？
膠穎，signal，馬神都似得

可能陰你，突然大左結局，星期日同樣時間做東張西望

阿蕭今世係個ON9 仔，佢喊成咁都好合理嘅

嗰個阿婆係Coco嚟？Coco未死？

四像封印黎個幾把鎖

見到呢件野我又覺得蔥哥可以拎視帝

yukfai昆人去碼頭>碼頭被追殺>林老師開技TK
結論yufai係仆街, 害全家

大家不推文回覆呀

馬明同詩韻好襯

signal EU個陣真係做到好sad

無咁誇，山聰唔算太差啦

你的名字都算係good end嚟

twilight zone
迷離境界

咁1諗佢食哂兩套掛

真係 cls

阿婆有陰毛

之前話如果我早d放隻怪物出黎

係，我都見到

穿越了

好唔現實
林哥仔手無搏雞之力

郁得好明顯以為有人會講

林老師到最後會唔會變九尾

即係要旭暉發返夢過去60s先可以改變未來

林老師其實真係幾好人

C9應該睇唔明

我以為笑片

dofp 用意識回到過去

佢都想鍾意既人有美好既結局

Ending

Alex 無死

陀地驅魔人

cwa完美lead住個故

inception

回到過去拯救自己

林老師：屌,講呢d

到最後林老師唔救返佢

自殺穿越

Split 咁
最後可能coco未死 變到好老咁返黎

butterfly effect

浸口假死

teen wolf 同stranger thing

cls

到底林老師隻怪物係咩

硬係覺得講呢d會殺佢

今次玩得幾癲玩埋穿越回到未來

後生既林老師盡力咗都救唔到coco
點解啊蕭會覺得年老版林老師救到自己

搵個會無啦啦爆seed嘅幫自己..

變左eu

stranger things 個 eleven 咩 ，浸浴缸

咁似進擊的巨人既劇情

Reset 晒所有野

蝴蝶效應

水箱嘅伏線

兩個男人上時鐘

yuki姐表示

自殺穿越好似係唔知邊套劇睇過

天空隻狐狸

都話比佢簡多次

正

eu?

到最後唔通改變左過去，但係兩個既命運就係唔可以一齊

eu超時?

Inception

回到未來

會唔會Loop 幾次

Re0

Stranger Things? El成日做嘅感官剶奪

頭先coco回魂完, 全局bad ending咪幾好...

佢應該救左coco
Coco生還之後就推阿蕭落海
提佢要救自己

X-MEN

不斷loop

用哂現代口吻

復仇者聯盟4

身份證

性格都變埋

用左阿蕭tone

尋秦記feel

吸煙危害健康

Avg 4

可能好似蝴蝶效應咁最後係眼神相遇

金宵大廈之月光寶盒

呢個結局啦屌

不能說的秘密

賺到無命享

eu

手機

仲扑野

笑左😂😂

佢估唔估到係郁輝

應係救得返coco但旭暉死咗連帶呀蕭都死咗

林哥仔都係會殺coco 旭輝

我都諗起

佢孫女 所有有coco基因

似層相識，無線玩好多次

其實coco鍾意個個係阿蕭唔係旭輝？

佢估到佢唔到郁輝

番去晚晚做愛算
搞咁多野做乜

中間3 4個story跌咗少少watt
黎到結局終於好睇番

屌, 浸落水嗌般若波羅密就得喇

真係笑左

好大機會

咁樣就可以返過去，膠咗d

把聲唔同左

清醒夢

睇怕山蔥要死幾次

留名最後cup最後都係死

瀕死喎

月光寶盒

Thank you

想做愛就浸浸水

勁膠

準備爛尾

有冇人睇過韓劇神的禮物十四天
最後男主角救得返女主角個囡囡，但係辦法係自殺，因為兩者只有一個能活

反cup失敗

叫林仔爆九尾啦屌

係咪會loop幾次

有種未來日記feel

任務一：逃出金宵大廈

又係救黎救去去救唔到果啲？

有
屌 呢套都係神劇嚟

仲有一集你話呢

林哥仔太好人

又卡關

林哥仔唔會放過佢地

EU超時任務

林老師會唔會係佢差唔多成功時叫醒佢

屌⋯⋯來多幾次咪 月光寶盒咁

無睇過re0?

係咁loop 再bin佢c

雞黎喎
你真係攬咁實？

生日無限loop

好似EU超時任務個結局咁！

ball yeah ball lor meeeee!!!!

屌你老母閪

唔得係咪又浸一次

林哥仔心諗

會唔會變左死亡無限loop

九尾妖狐

睇tvb都算撚數
你班冚家鏟可唔可以甩不推文

好彩唔係影相個下番番去
求婚大作戰

無限輪迴

冇睇過EU，我唔想知關EU咩事

While loop

仲拎錢

仲係拎錢既

又會4個死哂

有先知，玩晒啦

但係林哥仔明明同靚寶講唔會原諒佢地

?

好玩好玩

呢到夢遊變九尾？

佢咁大個人佢自己識諗架啦

咁快d睇返

林哥仔變身未

係碼頭又俾毒L Team Kill

卡關了

玉藻

+

地獄老師

林老師
個編劇睇幾多野

同一命運

咩事

屌咁又完撚咗

林哥仔死咗未冇劉江

牆有爪痕

但林哥仔會爆九尾喎

完

阿蕭救左Coco
Coco現代推阿蕭落海提佢救自己
阿蕭返去救Coco

不停Loop

又係攞錢

無劉江都無個本書

係咁loop

搞到好想睇返EU

講埋人地句對白

真係似re0

最後發現林哥仔變身

屌，未開槍就閃

會唔會就救到就畀林老師拉出浴缸

第一幕打機
最後真人打機

Emily Bunt

不如記低六合彩NO.算啦

第,一集咁

九尾化

但係Coco原諒咗佢

事實上阿蕭個夢冇見到碼頭啲人點死，自己又點中槍
佢根本唔知林哥仔係怪物？

咁旭輝浸咗咩血

真係九尾

真係變九尾

真係

盧根

九尾暴走

個pose都同狼人一樣

佢又team kill

唔係 好似日定唔知韓劇黎
叫條友係醫院幫佢整到瀕死穿越 又係限定要一分三十秒

狼人 痴線

啲資源係晒頭兩集同大結局

林老師就係隻狐仙?

又九尾

林哥仔=連燈仔

林老師

屌你

嘩屌林立言咩

唔係，救唔到
林哥仔失控

睇到林老師我就覺得EU好睇d

似爛尾

真係 Team kill

嗅到膠味

同埋鴉烏

做乜鳩,點解林哥仔變怪物

Big boss

八神

摩利士咪拿

個呀婆一定係 COCO

貓妖

咁靚寶係咩

再尾出羅旋丸

同ATV 90年代一樣

晚晚死一次？

一尾

呢架係咪2CV?

劇透哂

八稚女

又係不停loop劇情

陀地驅魔人都有呢個劇情

後期膠膠地咁

土居加命

最尾個幅

重膠味

有段時間冇睇
林老師=靚寶=外星人？

林老師依家咪老貓燒鬚

狐仙

你無睇今集開頭？

爛尾

真係做唔到EU個種感覺
最後抱太大期望

feel倒爛尾...

無端端變膠

冇計tbb係咁

點睇都係呢個

靚寶係得穿越時間能力但無作戰能力？

好sad

有d膽心大結局會好爛

作戰能力

John Constantine 都係

大結局睇下 好高質

講呢D變身即刻膠化左套劇

林哥仔仲毒過連登仔

狼人vs狐仙

要睇佢最後點鋪囉
但睇到預告都係覺得

有咩慘得過生離死別, 就係

靚寶係另一個時空既林老師。

靚寶只係observer

最尾一張諗返郭晉安（唐立言）果套

就好似我殭1 咁

個單元一由陳山蔥做主角，就膠膠地

淨係睇大結局唔get個種感覺

爛尾

會否

本身都神魔化套劇架啦

夜晚變狼人／貓妖有咩出奇

無需有萬次只需一次愛！

佢細細個已經係怪物 殺左自己老豆 之後佢阿叔帶左佢返書店養

應該係成功改變歷史，但係alex唔識阿蕭好似EU咁

咁林哥仔咁高作戰能力
靚寶平時淨係會提水

最尾alex番左黎，但無曬阿肅同前世既回憶

同eu一樣

到底係貓妖定狼人

相見不能相認

貓貓拳

每reboot 一次就好似睇咗攻略咁解關
不過EU loop咗咁多次係幾好睇

喜劇

林老師係狼人

睇脆魚好過

覺得推阿蕭果個係coco

見到黃翠如就知道係時候熄電視

變身無啦啦加勁多垃圾cg,如果好似屍殺列車個類喪屍會好好多

明顯 林哥仔好膠

唔係 果啲人格係會咁

但係有蝴蝶效應，都唔算exact7ly係解關

其實唔明有咩膠，本身設定就係奇幻，有狼人有咩問題，大家接受個range 會唔會低咗小小

成套睇又要睇幾日先得

家陣就好似大鬧廣昌隆最後阿豹哥變做HULK咁囉
唔係話唔得
風格唔多啱囉

蝴蝶效應個結果
到最後擦身而過望住對方

屌成件事膠晒

佢on9得幾可愛

真心高汁睇得過

金宵戰力排行

狐仙>鴉烏>林哥仔>靚寶

即係coco冇死....
但咁alex邊度來....？
如果你話係coco後代，咁點解coco connect到alex....alex同蕭接觸到件信物又會回復記憶？

好鬼膠

笑撚左變身

rubbish

正正經經用閃電唔撚得既

阿肅又番去做保安

從新認識過，以為佢係鳳姐同佢通渠，完！

我覺得靚寶即係孤仙

變左武俠劇

旭輝同coco都係林哥仔殺?

tvb d cg係咁架啦

如果最後救返coco咁alex係咪唔會出現？

靚寶咁Q唔似會殺人

我都覺 但點解釋coco未死但有下一世alex

俾林哥仔?咬死

閃電個特效用預設都得啦

係要自己多手

其實可以咁講2個都係同一個人
只不過係帶住上一世記憶嘅生活嘅alex

林哥仔晚晚書店睇鹹書練仙人模式?

即係唔可以攞錢+帶埋林哥仔一齊就可以通關

美國隊長

或者阿蕭係前者殺左林哥仔

林老師就係今世消失，無人救番阿蕭

但係coco無死到，變左係碼頭阿婆，孤獨終老

山蔥返到去最後救左coco但自己就死左
今世connect條線有返記憶，就比未死嘅coco推落海

EU閃電嗰個位

BBQ ending

無alex無蕭

全部無死

比林哥仔咬就好笑

殭二咁 兩個天佑

無啦啦尾二果集開頭先加變身設定做乜鳩 最後呢條主線要加應該要慢慢舖

好難搞 冇狼人又殺唔哂班手下 都係走唔到

認同

其實無話過２個有前世後世因由喎

早兩集已經講 放隻怪獸出黎

都叫鋪左下

射旭輝落海個槍係林哥仔開?

雄哥

但到時候就team kill好麻煩

同埋之前有一集

阿蕭巡樓，聽到書店係咁震，對門係咁chok

轉頭林老師好平靜行左出黎

呢架係Morris Minor,五、六十年代極之流行Mini之前呢架係最好賣嘅英國車
下面呢架先係2CV

其實好耐之前有套荷里活經典電影，叫做時光倒流七十年，個男主角就係用入夢呢個方法返咗去七十年前去認識個女主角。

突然好膠

有bug
離開咗金宵大廈嘅林哥仔可以變身？
唔係話本身金宵大廈入面先有神秘力？

呢套劇頭十集係神劇
洞開始就膠化

即係林哥仔最後冇去到碼頭?曼

攞錢 去到碼頭比哂d錢手下收買佢地 唔帶林哥仔得唔得

一開頭有集係呀蕭喺書店撞到林老師 見佢滿頭大汗 叫佢唔好再書店過夜 返屋企訓
應該都係變完身

突然諗起有晚阿蕭聽到書店砰砰聲 之後林老師出左黎

英國經典車我最中意都係aston martin db5

變其實係冇問題之前有鋪過
但變出黎成個狼人咁個格調好似突然間變左第二套野咁
魔幻變科幻

佢本身都識

who#haha#

點解唔三個一齊喺房入面避過雄哥搜捕？
等佢哋走咗咪三個走到囉

有冇碼頭呀婆cap圖
頭先冇留意

好耐之前夜晚呀蕭巡樓見過書店間房係咁有爆門聲
之後林哥仔係入面出黎

cwa已經講左一切都係自己既選擇 冇後悔
阿蕭就算穿越時空都係改變唔到結局
sad end feel多

岩岩睇返
係林哥仔推coco落海

嚇撚死

點解狼人會係科幻

佢唔係科學怪人個科架啵

但暫時都好似解釋唔到點解Alex 每次返黎都有咁多水
之前睇CWA訪問時講過話同水有關

喺海浸住發夢？

應該係救到 但就無咗ALEX既出現 最後好似captain 個幕 有個呀婆咁出返黎

屌
爆左陣石無睇
點解佢比車仔推落水後個故事翻兜?
咩料?

me2

佢浸親左幾秒 發現生死一刻可以回到過去 而且係兩世記憶都有咁回到過去 然後叫林老師幫佢扮浸死返上一世

林老師明明知道係自己殺死coco
都唔叫阿宵阻止佢
唔通爆w九尾會無曬意識？

我都覺
但coco係死左
唔死咁多年去左邊

命定悖論~回到過去都會因為某d原因改變唔到Coco死
祖父悖論/平行時空~改變第二個時空嘅Coco無死，但自身時空嘅Coco仍係已經死咗
多重現實~Coco真係無死，變咗推紙皮阿婆

最尾六pair一齊bbq--旭輝coco；阿蕭alex；林哥仔靚寶

三pairs

林哥仔阿蕭靚寶, alexcocokelly我

應該點都會比雄哥刮到所以都係要果晚即走

媽的貢丸

DB5好難輸不過英國仲有好多正跑車

Yes

仲有jaguar e type

佢以為阿蕭知

六pairs係得既，上面三pairs加埋yuki導遊、佳爺娃娃、豆豉仔(扮)徐太囉 XD

呢架唔使講啦
不過我都係鍾意其他牌子

果陣時啲車真係靚好多

而家真係新不如舊
學阿蕭咁整暈自己返翻60年代

其實好多戲都係返過去改歷史，第二套就已經係抄，抄得好睇就得。

最後大結局可能玩林哥仔分裂做野獸

上熱門？？？
Are you fucking kidding me

70年代有港督決心整治班黑警
而依家香港最大粒果個每個禮拜都為黑警打氣

仆街樓主 轉左account 以為認你唔到

謝sir

嗰個就係麥理浩爵士

垃圾

旭輝=謝振美

今晚個集睇到O哂咀，講到林哥仔變左八神咁樣

林哥仔爆seed

如果阿婆就係cwa，套劇可以上神台

唔小心咁錯掣爆左氣

我強烈預感阿婆係靚實

好嘢今宵大廈有續集

仲睇tvb死全家

動作好似我和殭屍有個約會

係喎 又話最後東東會岀現返

TVB續集多數爛

續集可以cross over降魔的三 XD

CCTVB唔識見好就收，添食必敗！

831

慢
慢
碌
落
去
睇
啦
你
班
仆
街
港
豬

垃撚圾
仲睇tvb嘅
屌哂你哋老母
大大力拉

屌
你
老
母
臭
閪

睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

拉上熱門

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

慢
慢
碌
落
去
睇
啦
你
班
仆
街
港
豬

睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

屌你老母垃圾tvb

好過份

終於有新人block

又完封五、六個

咁都留意到

屌真係平行時空 原來仲有咁多連登仔追tvb

你班仆街仲睇cctvb，食屎啦

會唔會抄鬼怪咁，靚寶、阿婆都係七星神化身

睇唔睇係個人選擇，唔係你話事，你迫我就要聽
就如同我無可能強迫你做野，你只可以改變自己，改變唔到他人

你真係人如其名 香港多得你呢啲垃圾

真係唔識諗，仲要當局者迷既，一定有你份
根本睇得越清既人，就知道呢場仗唔會係香港打
罷睇、罷買、罷課，取決個人選擇，就如同你有自由發言言論一樣
我有權力可以要你立刻收皮？冇啦，由你自己決定，由你自己負責
唔好一味拎革命之名，去各個post打飛機刷存在感

我覺馬神做看更會好奇怪

罷睇tvb

其實陳山聰先做到個種輕挑

靠留個言刷存在感？得你咁pathetic咋傻西
冇要你立刻收皮 話你垃撚圾姐 祝生生世世做支那人

睇撚完未

好波 碌你個comment碌左成分鐘

明白既，自然會明我講乜
唔明既，咪繼續刷存在感
我俾你講贏都冇用架喎，咁我都祝福你
希望做個有用腦諗野既香港人

多謝你對住呢啲人仲可以咁有條理解釋因為我由頭到尾只想同佢講一句屌你老母冚家鏟

睇tvb都算
請善用不推文回覆

tvb post都上熱門

至少我唔會要扯東扯西，政府冇負責任，所以我都冇必然負責任
當有一班人去爭取社會公義，麻煩請你站在另一邊人角度睇事情
如果你地口中講要爭取民主自由，實際只係想其他人滅聲，
只係想其他人最好都依從你既方向諗野，咁你同佢地又有咩分別？

即係「你睇唔睇大台，唔可以取決個人選擇」
而係「你睇大台，就係唔岩，就係有問題」
無論係偏頗新聞報導、親中藝人，最好抵制埋所有親中頻道
而你自己係冇資格講「個人自由」，
你唔上街支持就係藍絲舐共、就唔係香港人、就係垃圾
即使你簽聯署、做文宣、和理非，只要你唔上街，唔三罷，就係錯。

如果我呢啲都係邏輯混亂，係對普世價值毫無概念。
咁唔好意思，我真係活係平行時空。

香港係要靠國際輿論戰
每個人都有自己嘅觀點 同選擇嘅權利 咁先係自由
係自己台討論套劇 又唔一定直接係TVB 真係冇咩問題
況且 而家討厭嘅係TVB新聞 定 TVB劇集？
係要逼人罷睇嘅 咁iPhone都富士康整 中電 中移動唔好用啦

Tvb係扭曲新聞價值 完。

算啦 喺佢哋眼中唔支持佢哋都係藍㗎啦
偽中立 偽黃 左膠 假理性 冷氣軍師 五毛三毛
繼續篤灰啦

講到底 只係想講睇tvb係間接甚至可以話係直接加害手足
相信大家都係睇tvb大知道佢係香港甚至全球華人社區有幾大影響力。佢既偏頗報導令今次活動帶黎既影響有幾深遠以及散播謠言，難道真係可以視而不見咩？

唔洗講到iphone係富士康做咁遠 我從來無講過依加係要抵制made in China既product （呢一刻未係首要任務）但槍打出頭鳥，tvb逼害左咁多香港人 我就真係睇唔落。你呢？你睇係你地自由冇錯 我只係想帶出點解要針對tvb as a whole。睇得開心啲。

「政府冇負責任，所以我都冇必然負責任」
呢句係引證返依家一部分激進思維既示威者。
你講得岩，我有罪，全香港人都有原罪。

影視台講劇集電影唔得，硬要滲入政治，為啲乜？
「其他人就有義務去剝奪你嘅自由」如果你想做，我唔反對你。

每個人出世就有自己既自由同權利，就算你做啲乜，講過乜野，
都係佢自己一個人去負責任，我同你都冇必要去介入，或者強迫
每個人既思想都跟住你走。

「個人選擇」就係咁。
就算你將來選擇咩路，都要為自己人生負責，而唔係由他人負責。

你想改變社會，你加油。
我只認為我在做對既事，用自己方式參與，我冇錯。

你可以罷睇大台，但我依然會追埋金宵大廈。
你可以剝奪他人自由，但我依然用自己方式參與爭取人權、自由。

你，我，大家冇需要互相指罵。
除非你已經唔記得咗。

好遺憾我唔太明白你所講嘅底線
如果你所講 要宣揚嘅底線係 香港人對呢個政府已經忍無可忍
我係認同有需要嘅 但 唔會係用強迫人哋跟隨嘅手法
因為咁係同政府一樣威脅市民 所謂「妥協」

咁一件事都有分好多唔同層面去睇
如果心存偏見 你嘅人生會錯過咗好多嘢
好嘅咪去學 唔好嘅咪唔學囉 批判性思考
劇情豐富夠薑 多社會議題
拍攝嘅手法鏡頭 敘事手法 氣氛 演技
咁好嘅咪自然多人討論囉
P.s 我都係喺其他網站睇返套劇啫 唔係tv睇

其實大家都知道TVB新聞剪輯神乎其技
但係口始終生人哋度 無論你罷唔罷睇
佢都係中共包養左 佢都係散播謠言
咁當然唔可以視而不見
所以我哋可以嘗試做針對TVB新聞嘅事 更為省力
攞實質影片做比較 解破謠言 係其中一個方法

我明白你都係為咗手足好 可能彼此有待改善
金宵大廈都大結局喇 就放過我哋啦

屌 班傻閪真係好撚煩 係都要比人block先安樂

我見到有傻閪qoute條金剛棒 quote個條友係咪要慢慢碌落去搵個引用制
但追劇既人基本上一見到個罷字已經即block quote個d人係咪純粹想玩鳩自己

屌你老母CCTVB

5,60年代db5同e type真係無撚得輸
我就最中意90年代日本車
本田NSXmc22 cbr250rr
無論樣定係handling依家啲車都係比唔上90年代還我風油軚呀